［求集氣］聽日蘋果頭版請出 毛澤東：我們要感謝日本皇軍。

求正評皮加推post
藍屍廢老小粉紅
一齊讀歷史啦

支持

點解唔係眾籌，而要肥佬黎免費

眾籌課金啦屌

一定支持